[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (606)

3/3.5細 角細cashed

假撚到

屌你老母12碼都miss

加時一定比az收皮 假到咁

屌佢老母累我全日倒輸2舊

AZ肯定輸
呢D假波..
呃鳩人以為AZ死唔去.
令你以為係假波..
引你買客.
其實就係主再入..

荷蘭終極大假波

呢球真係痴撚線，本身入咗波吹返個12m唔計入，
黑鬼輕輕踢猜俾龍門接，成世人未見過咁假

真係假撚到仆街

唔掂呢場了，好易奶野

華20.00降臨

加時之後就係假波開始

屌你老母 假撚到
傳波都無咁細力啦

AZ打假打成這樣

我覺得劇本應該係：加時無入波，12碼主隊先贏你，殺鳩哂

假波

a.c. 100%

熊仔

咩叫假波 e d就係假波

A米 半細全客 米FG

Allin無入球 垃圾烏雞

Overall贏10蚊 假波真係好煩

90分鐘零射門

主ng 有冇同路

有無手足同我一樣要左洛達

有乜理由成場比人30次射門 客隊1次都無 假到無人有

我

Varane成日同路既

穩如狗 穩到出事 dllm

加時又吹烏雞兩次越位，想點呀

希望唔會搭沉你船

要你射12碼

3/3.5細穩

仲有得玩

洛達

唔撚掂了 假過狗的聯賽

34射vs0射，巴塞對南華都冇咁既數據啦

垃圾主隊 慢慢射 你都唔撚會入波 射12碼輸撚埋比客啦 垃圾假波狗

仲諗住7.5s會有

0射

az 13->8.5

馬乜撚野穩如狗了

az ng落飛？

假過狗的聯賽 如果12m就要買客晉

球探壞左定點 真係主隊射34腳 客隊0射 ？

似烏雞下半加時入了

狗會個數都係咁上下

如果係要做假殺法定時間賽果宜家烏雞已經加時贏咗了，分分鐘真係客晉級

現實還是錢來得重要

有得玩咩？

哈馬比

被逼害

Ali世界第一

烏德再入多一球

有冇人要 ac+角大

洛達快入屌你老母

6點冇錢買嗰啲就開哂出黎，買到就連輸5，6場，咩玩法

逼害夠未 大廢西s

洛達1:0

Roda GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

AC盤真係咁難開出？

Ac半大

烏德仲有幾耐

我想問成日買個陣話賠率已變但係list度又唔變係咩問題，成日搞到買唔到

因為真係變左...要禁入去買

係變咗，但電腦度禁刷新賠率都唔變既

禁入去就會見到變..唔知點解=.=

開左波先講

垃圾假波踢3：0又點，加時客隊一招收你皮

仲有幾耐

踢12m

Ac 10.5細

點球對決

垃圾烏雞5射0中啦

好勇

修巴ac都玩角細

識波

狗會唔開12m

開加時唔開12碼係咩玩法?

AC米蘭

假成咁係人都知開客啦，仲派錢俾你咩

佢知今場假波 唔開晉級

無入球cashed

第一球 az就炒

AC差d比人入，屌佢

就係想買少少客晉

AC快入.頂撚住

第一球就炒左啦

買左ac好驚

係..

A米比啲角黎先

心諗點會買盤 依家贏1球都1.85

az炒左2球

哈馬比上呀 456對面

有控球率，無射門

快射!!!

無天理啊 烏雞咁既垃圾假波都有得晉級

好想洛達降班
下季長反佢

冰封

守左咁耐為射12碼
唔撚識射12碼就晨早輸埋佢啦

A米請你一定要贏波

支持

烏雞 炒左

A米半細應該cashed硬了

射到咁,假到PK

埃克塞特[0]

0c米蘭

烏雞 晉級

鳥雞贏左 4-3 12m

無天理啊 無王法啊

多謝馬會唔開晉級

真係無天理 比隊賤種晉

Goallllllll 哈馬比1:0

被狗會垃圾系統逼害買唔到洛達哈馬比啊diu

A米入波呀

玩完

A米玩撚完...屌

仆街ac

on9,A米 屌你老母

唉屌!

二場半一倒返轉哂

買左馬斯特同Ac

Ac

A米咁垃圾？

700 ac又玩撚完

屌哂AC班友籮柚

未起過腳 高控球有咩用

力頂10.5角細

卡利+1 gel

射門都4-0，屌

冇野爭又唔係主場

半一好難捉

即場入左9.5Cashed

咁就比主勝 唔好刷角

屌FAKE GOAL

又俾人搞

信易勝博出賣隊友買黑池

唉 追和啦

快D追和啦唉

屌 我個半大呀

中撚咗AC伏，2200英乙買乜好

快D追和啦

日了日了

仆街ac落後實刷角

哈比馬rc🤦🏻‍♂️

乞衣米蘭 3.5/4細

無野爭就咪撚踢到咁落力啦 比主入多幾粒啦

但得1角

今晚淨係買河床

下一球 AC 米蘭

因為卡利亞里未試過入AC 兩球

琴日祖記都係咁，90分鐘絕殺1-2 冇野既

A米直接踢比人單刀

A米快小小!!!!

哈馬比玩撚完

屌哈馬比 我有無咁撚黑

ac果場 freeze

下一球 AC米蘭 100% 唔中問我拎番

垃圾A米刷c啦

得1c.馬會仲開9.5 要買大了

G持

角細千斤頂

好耐冇見過呀寶，宜家正定反

你拉馬都穩唔小 比次角大啦

黑池

A米

A米快啦

刷未

好經典既一幕

唉 10.5 b 已死

沒角球而生的男人也買角大的勇士

A米無角

AC 發力...快買第二球

冰角 針

A米..快手

A米快追和

話左Ching 識波

快手啦A米..我屌

lm先

想買8.5 s ...

Ac對上半場一角係幾時

入啦屌你老母AC米蘭

AC回飛回死左

頭痛..呢場應該和波..要輸上盤

垃圾米蘭

屌你老母FAKE撚完GOAL之後唔知做乜柒咁

7.5b 8.5b 9.5b jump🕳

想買，但出面一面倒客隊熱D

留意到CHING KEEP住豬

A米得兩個角

唔怕 齊齊上

補成5分鐘俾, 想俾ac 追和?

馬斯特里赫特

玩撚完

垃圾a米

屌2c啦

卡里亞里後防往近積咁差，都入唔到佢波，屌

馬唔知乜鳩呢隊真係好垃圾 上場買佢又0-0完場 今場又輸波又紅牌 屌你老母咩

洛達要贏了

開到10.5b扮馬叫

淆底，買2.5/3算喇

Ac米蘭.. 我屌你..

黑池100% 唔中問我拎番

Ok 黑池炒佢老尾456齊中

可以點..唉

7522 半場入球大細 半場入球大細 星期日 20 明尼路 (主) 對 邦迪比達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40

試下落去食個老麥

果個係我
今朝仲有18k
依加3.8

唔撚食啦.A米CUP撚到再講..痴撚線..D波真係ON9

AC 半細cashed

哈馬比頂住贏半得唔得

黑池1:0...

黑池仲正氣過A米.我屌

冷靜牙青

Ac角大大船已沉

唸住等高水入2.5大

咁快黑池就入

想JUMP.有無水

明尼路半主半大大

有冇手足買咗埃克塞特

買左黑池對家jump

ac米蘭.唔該你一出黎同我入番佢兩球

ac 2.5大支持區

我淨係想要角 10.5b jump

11角你可唔可以派我

黑池2.5大支持區

可以

屌撚到佢11角

刷角入波呀屌你

4角！-7

屌你老母 再刷角a米全隊死老母

連c雅 ac請

刷角入波呀屌你老母ac米蘭！

洛達入多粒 全格上盤

你老母諗住等7.5足水入大咁快刷 仆街ac

意甲快刷角！！！！！！

Ac角9.5b

本多唔係終勝

又秒輸

書包出了黑池的10.5角小,會中嗎?

我屌你明尼路大波隊 20分鐘開到2球盤...

會

明尼路事前1.8 2.5/3
依家2.01 2球走盤..

Roda +7 傻了嗎...

A米入未呀垃圾

岩岩想講

Ac刷角啦

Ac米蘭....

屌你老母狗會

青橙牙,中了狗會的陷阱

垃圾

12m

讓球 河床
達拉斯

missed

入plz

屌你老母ac

原來黑池被㩒屌

Ac角大 88

唉 垃尻圾

唉屌

米蘭世界級畜牲 出黎刷兩隻收工

8分鐘都唔叫是什麼玩法

On9 ac米蘭..

真係好撚痴，ac

A米細波 細角力頂

才半格也要叫一餐4....

杯啦a米

ac 12m missed

米蘭狗比c pls

ac柒到

A米盃到乜都得

痴撚線...

no la

屌咩.. 12碼都炒

明尼路冇波入？

補7分鐘 好驚補到和...

明尼路半場起碼一粒先啦

penalty

a米7.5b唔敢入

是的
看著主隊打多一個泊大巴= =

今晚d波好難玩

AC食屎啦

唉哈馬比

屌。。。

有迪路菲奧也不買,這場又是殺賭仔的球

中撚晒伏明尼路

miss 12m 都冇c 識唔識射波

a米又係黎搞笑

洛達cashed

不如問識唔識撲

AC力頂角細

12m都miss

英乙可以亂踢出底線嗎?

ac 5c

同路 可能得我同你叫

黑池3c

哈馬比針

而家先5 點10

連角了,有點爽

針了。。

will not

屌卡利亞里刷咩角啊

黑池4c

yeah gel

which

英乙的

AC 10.5穩如狗(馬會)

平行時空？

黑池下一隊入球100% 唔中問我拎番

客垃圾

哈馬比被人反杯

ac 12M 1-1

A米1:1

哈馬

快撚啲杯埋佢

咁多12m

明尼路入多兩球

A米cup到乜都得

留名

a米2個12m 個球證買好大a米？

英乙試下追返

真

$1000 @7.4

唔係岩岩入完波咋咩

ac 6c

乞衣米蘭力頂 3.5/4細

ac你快撚d杯埋佢.
本身上撚左床 想訓,見撚到你1:1
屌撚到你1:2呀快d

6c 了

比多3c ac

AC RC

試下真訓

Ac紅左 你可以訓了

紅撚埋.真係訓

Ac細角千斤頂

紅埋 笑死

ac點解可以咁on9

Ac場波做乜9

意假真係無奇不有

卡利試下禁屌屌多4c

今日咁多場都紅牌

紅咗仲勁呀

中左兩場大伏
AZ同AC

一啖砂糖一啖屎

本來以為1:1 會好d，即死

紅撚左係咪真係會勁d..唔撚該你

Ac呢啲球隊真係抵佢一世都上唔翻黎

主/客是但搵多隊入波啦 我主客都有買 係無買和

有無手足認同

dllm 穩如狗咩 垃圾

埃克goal

有

英乙第二球客goal

馬會網 死埋

唔係fake?

埃克森美孚
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黑池1-1

輸哂^^

想拎番

我屌登入緊買客ng

a米解散吧啦

英乙快撚D開埋入球大

鼻hello

ac 和啦呢舖

比多球12M比AC!!!!!!

dllm 日了 還有沒球

將你個人資料連同真飛打去1834633做個登記 二個工作天會轉帳到你馬會戶口

想哭

是穩如狗的系列嗎?

10.5B 穩如狗

草.....NAC大球忘了買...

A米贏到乜都得呀屌你老母AC狗

比兩球12M你 你先入一球仲要紅撚埋.
我屌你老母,射唔撚入個條粉皮,同我打斷自己對腳啦

屌你咩黑池.........

車路士就算輸都好,紅左都識入呀.
你老母AC米蘭.入波呀垃圾!

黑池氣勢如虹 繼續追下一球 100%！

快D俾多球12M俾AC，執半個盤心足了

卡路士巴卡 射失點球 我屌你老母巴卡

屌你

都唔識射12m 比多幾個你都冇用啦

ac 7c

無窮人....希望AC狗可以贏到比我跟你下球

Ac10.5b到派兩個100

有得乞未

LM

21:00 81 卡利亞里 1-1 AC米蘭
7角

ac 8c

Lm

卡利唔入就比ac入啦 總之一定唔可以和波

8c

真..AC快入

買唔切7.5

8角！！！！
10.5 11.5b 上

支持AC入 唔好和波啦屌 最後一場都和 ON9?

屌卡利阿里刷咩撚角啊

AC你快撚D入啦唔該..我屌你

派我會旺過旺旺

我 同路中伏

慘了....沒跳船大球必角小了

AC米蘭求絕殺!

哈馬比入多粒得唔得

支持!!!!!!!!!!!!

Ac比多c

人地哈馬比紅左都入到啦屌

快撚D絕殺卡利呀屌你老母AC米蘭!

哈馬比紅左都入呀.你老母你呢AC米蘭

刷c是但搵隊入啦

AC刷 AC入!

俾夠兩球

視像執法又成功了,12M

千斤頂

搵隊入啦 好撚驚啊 仆街主唔入就ac入啦 仆街

俾多c

AC米蘭絕殺贏波乜撚都得呀屌!!!!!!!!!!!

8.5b決定跳船食花生

Ac刷角入波啦屌

AC米蘭快撚D 屌你老母

-2快刷

ac 9c

A米有12m?

刷夠11c

是NAC的

快撚手小小絕殺啦屌你AC米蘭!

9c

8.5b cashed
包爺

9c 刷角入波

AC的角大

爽手刷角喇ac 想乞

俾多3c

-1快刷

黑池成日都半大都唔買

AC米蘭刷角有回報..快入!

10角

屌買唔到即中

屌撚到10隻角
入啦仆街!

差一角刷埋佢

10c

10角 差1隻

10ccccc

包爺一早跳左船

A米學下蛆絕殺啦屌你

非常好

真..快撚D

十角 比多角

我準備好見證假波了 AC絕佢老母殺

佢跳左

87分鐘啦 10角啦
無時間啦 快撚D絕殺啦AC米蘭!!

屌封左盤
買唔撚到11.5s

屌你老母咩 半2全10 9.5s都頂唔撚到 主隊刷乜撚野啊

比多隻

勝利係屬於AC米蘭架!!!

仆街咪撚刷啦

A米有十二碼未呀 快啦

支持 比多粒角就支持

不會是11吧....入球小真的是角大定律...

比多一次12M比AC米蘭!!
佢會CUP!!!!

我冇跳
3倍加左注

手足 會有奇蹟

AC米蘭!!!!!!!!!!!!!!!

刷多角比我乞喇

10c完 ac絕殺 好嗎

頂實1:1

角細力頂

刷角 入波

祖記都絕殺到
車仔 哈馬比 紅左都入到 白蘭恩 2分鐘2球
你都得架AC米蘭!

11.5s封撚左
一定開唔撚到大
狗會好波

意假真係專做角球

千斤頂頂頂

真的是11
半3全11...

刷多粒

11c 屌
買唔到狂中

11角 派我

11c!!!!!!!

AC刷角有回報!!快!!!!!!!!!!!!!!

AC就是角球大的奇蹟...

派我呀手足

A米入波啦屌你 快啦

派我

11c

有手足話11C派我
希望唔好呃小弟

中了 10.5b

12c diu

12

11.5超高水也開了...

幫你屌爆AC

Yesssss 12

55

派我鼻

Diu 11.5角細都爆

是發夢嗎？

唉屌..入啦 ac米蘭

12c goal!!!!!!!!!!

Sor狗會
誤會左你

Kai先

可以找回前幾頁的角細黨BINC 了

你冇圖啦 巴打 係咪派我
手足想jump

希望抽到我
仲有三日先出糧

AC絕殺派100

圖拉兵工廠-1 仲要唔要

抽我

咩AC也敢買角大啲朋友呢

Tg

Nac係咪即係比達 唔撚明

求起機 上邊一早有留名

大胃在大蛇GRP內射了好幾炮了

@siumeng

禾了 Ac

穩如狗

仆街AC

幫你屌到米蘭贏 派我ok?

我呢

On9

Me😭😭😭😭

輸埋

兵工廠

BYE AC狗

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
卡里絕殺了,球進了!

成場波都on 9的

2-1 AC

Ac輸埋

AC

2:1

有無手足派禾
比西拉逼害豬到損手爛腳

卡爾絕殺，抵贏啦

lm

派小妹😭😭

賭仔來說是正氣球來

ON9波真係ON9波

洛達手多串a米

我比自己逼害

A米角大的奇蹟 半2全12都黎

絕殺2.5b+11.5b

慘

offside goal

今晚繼賭乞喇唯有

有冇人派 輸晒喇...

8分鐘6角 我9.5s 10.5s都收皮

落地獄啦乞兒米蘭

有無人派錢呀....

人間有愛
真係幫大家屌到撚到11c 仲要12c埋
但係我輸撚到褲穿

買無入球同AC羊
都可以豬 求派

12角就停撚左

我屌哂兩隊老母

多謝連詩雅 AC角大是穩的

埃克塞特晉級

派未

緊記先交電話費
才來打到1834633

痴撚柒鳩線，咁撚樣屌佢老母都絕殺我個細

靜番6蚊

米蘭西波都買,抵輸

屌你垃圾米蘭狗....

我尋晚比巴黎迫害重未追番

Ac 7.5 8.5 9.5 10.5b

仲有一個一百 抽一個留tg

我真係望撚住全下盤

Ac擺明比佢贏放水放到90分先入已經遲

意甲角王都敢買s

禾

中獎名單:屠柒狗會

內定

連登堡

抵輸啦 刷咁撚多角 又比2個12m你 死垃圾

[quote]仲有一個一百 抽一個留tg[/quote

咁樣輸真係

10.5s Lm

爆左角細 俾大胃恥笑

我無入球同AC
手足

屌你老母球探個個on9 情報
真係次撚次望親都中..哈馬比 和局
ac米蘭個隊主勝.我屌你老母
信多你一次 白蘭恩!

屠巴幫屌到盡 是我都派他

😣

奈梅反勝抽一個200

要成3個月後先有AC角大買

黑池2:2好不？

好

😪

埃克塞特 晉級 NG 3.5b入球大
已經50蚊注 再輸真係冇

奈梅 我

我都買左奈梅

跟唔到

me

唔洗3個月,遲下有歐霸外圍賽打

明尼路大未

同路？ 未開波喎

你買左？

兵工廠聽個名就知勁野

入多兩球俾我追返乞衣米蘭

上場作客比對面炒左一場

黑池半2全2

唔夠錢 細細地推算

冇喎

買左兵工廠

明尼路真係on9仔黎 次次比人cup

明你老1:2

Tg?

入多球開埋個全格

上半場我都買ac反cup但一睇場波有D唔對路，ac門將幾球角球處理都係非常奇怪真係未見過會有門將將個波向前推，後衛就經過包越位成日比人單刀

仆街睇錯野買咗高登堡，要開出呀

？

佢條後防都唔知做乜9

我都係連登堡

典解個結果唔見係個名單度

兵工廠 冠軍！！！

因為抽左落去

有無人黑池晉級

屌 原來咁的

黑池落完底唔刷C就比返個波對面啦dllm

無我
不過算啦

請你一定要連角

今日下盤日？

圖拉入波未呀屌
快撚D入波啦買左你-1 呀

明尼路入波

6C

同平仔同了路🤔

是要三連角了

五連算了

有無手足有工介紹
輸到要搵工了

一齊

係咪牙

笑死

輸死

黑池入一球啦

7C7C7C7C

黑池食屎啦

黑池請你贏1球

明尼路 反cup

笑你老母咩 借200比我起機啦on9

黑池 (主)2 : 1埃克塞特 (客)

英乙幾時先捨得開入球大

幫我打個飛機先

含撚埋又點話

登地聯反杯派100

有無咁撚邪

好 屌撚到反杯

加油 頂實

下一隊入球 (第3球)
星期日 21
黑池 (主) 對 埃克塞特 (客)
主 @ 2.74 $500

不了

屌你老母 每次一買完細波唔夠一分鐘就秒輸

8C

8C8C8C8C8C8C

Goallllll 頂撚住呀契弟

兵工廠1:0

爽能到

個角球斬得HEA過學界

今日發現左個半大賠率
最衰你走左谷冇得分享😭

你改左link 同埋我得番50$ 真係可以起機咩..
你派100比我 我扮狗叫咁入番黎

埃克塞特
追和啦屌

黑池唔好再入波 贏波咪夠 唔洗去到咁盡既

我都冇新link
書包邀過你都唔得 加唔到

買左黑池對家入

要有我電話.. 好似係 因為我自己走
你dm我 我比電話你

明尼路是但一邊入多球

一個人黑起上黎 真係點都輸

應該no goal了

買咗高登堡 比人秒入

派200我dm你

好彩過買唔到

買左艾夫，求頂住

一見到唯毒.. 都係唔入了
戒毒

買左半大，整多球

你比200我 我幫你上1000 比番400你

9C

9c9c9c9c9c9c9c9c9c

傻架秒輸

高登堡

明尼路全格ok?

高登堡同高登一樣的
沒落了

黑池整多一c!!!!

半一盤真係屌你老母難賭到

刷c!!!!!

On9買左高登堡

我發誓 唔會要買半一上盤

登地聯

高登cup

刷角呀屌你

黑池正撚樣

賓仔今場會唔會贏波輸盤

埃克塞特次次落底就跌落地係咪on9架,直接出波刷角先有用架嘛dllm

黑池頂住

些路迪果場

刷角未

Psg
巴塞
多狗

咩個場 係成班都係

不是中位數完吧

10C10C10C10C10C

刷角呀屌

9.5 goal

先收了一注了
還有注要跟書包對決了

我錯了
10.5細

A米我屌你老母 半2全12 仲要MISS 12碼 去死啦

屠7

10.5細力頂...

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1111111111未

唔好提 淨係輸車仔

-1/1.5 係些同多

10.5 gooooooal

10.5頂實

睇下佢地係咁goal
你就知我地唔啱賭

屌你買緊刷咩呀買左先刷啦

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

黑池👍🏻半2泉下有知會好開心

9.5 10.5 穩如狗

收左幾注細

池仔

兩注也是同路的

whatsapp 話買左100K

車狗炒車

黑池 2.5b 洛達中了
大家多多支持

個10號射得咁撚7不如刷多C好過啦

手足們：羅馬同拿玻里點睇

次次買緊高水角大就封

繼續刷未

今朝地震回飛已經知瀨野 仲有垃圾bee

IFK Goteborg
反Cup呀，兩粒都好啦

對家

對家win?

高登堡屌你老母大廢西

可否派我 我A米輸到針撚埋
你要加油嬴多D

差一角

阿里辛特 侯格辛特

Totti last match
收到風是一定出盡奶力炒的

補5min

補5分鐘

真...正花

夠膽開多2多

輸左10.5細 買左12.5大 4倍 補5分鐘刷牙啦

黑池快刷

派埋我得唔得

開12角我聽日cut户口了..
中間殺我

1:2NAC

奈梅亨

贏到派💪🏻

賓菲加冠軍

奈梅cup

穩了

派埋我

起機睇今舖

奈梅紅

奈霉閪正仆街黎

已經過左關索特拿

埃克又係垃撚圾

喜欣穩如狗了

半一上盤又紅

奈梅斷我過關

挽留

派街坊

高登堡 反cup啦

比達正氣

進了 日了

出黎搶我碗飯食 屌你牙

我是不是在頭位...T_T

黑池 串 喊美 成功追返c數

黑池到岸

場場都紅牌 打得斯文少少好不

喜欣是我的

我在你的頭位

輸到真係喊出黎...

場場都係上盤半一紅

幾時一齊入賭場玩番轉

6月

半一盤 必紅牌 必定開唔出!
絕對唔撚會買半一盤! 平半盤先會考慮!!

羅馬一定會羊

羅馬半主 拿破里半客
開唔出就真係無野講
白蘭恩直屌主勝

同意 唔羊問我拎返

王子最後一場主場

羅馬?

羅馬0-1

01

羅馬 (主)0 : 1熱拿亞 (客)

rubbish

Roma

求拎返

買小小睇波

羅馬1.0幾？

羅馬11.5角細gel

半主都係得1.29 唔係開唔到掛

買反cup

反Cup 1.09

羅馬秒輸

Roma反cup 1.09

1.03
半勝1.27

1.09反cup

反cup得1.09，我屌你真係贏硬㗎？

屌你老味就係搵狗買咩1.09反杯

惡撚過皇馬

1.09反杯點買。。。

1.09反cup 食撚屎

真心 羅馬同A米真係可以黑名單 垃撚圾

羅馬on9隊

半主都開唔出..想死

冇入球150倍
有冇勇者

輸波無角仲要開12.5 點買得落手

跳左落80

高登1:1

呢幾日到底乜撚野事

艾夫

1.09

有乜好驚

$10 冇入球

羅馬角細輕撚鬆

800$ lm

Roma赢左同無贏無分別 買20蚊全客end turn算數

下球羅馬99.9%

0.1%

羅馬半主 拿破里半客 白蘭恩全主

差啲0:2

1:1!

1:1

10分鐘0c頂撚實

roma 1:1

roma 1-1

1:3 NAC

napoli 快小小入波ok? 半大羅馬開左喇 差你

金馬雷斯 盤

半細秒輸

羅馬會唔會好似琴晚些仔咁 細波力頂全場

napoli 1c

拿玻里開個半客先屌

1:4 NAC

支持屠清

roma半0全0c

有冇人派俾我 50都好呀

不如問下有邊個有贏錢先

羅馬半主 拿玻里半客 快

Jump

賓菲加2.5大

我無

屌 垃圾拿波唔入不如輸啦 你老母

要根了

廿分鐘都無角
羅馬係咪要屌呀

羅馬半主 拿破里半客咁難?

半大未賓菲加

迪C高單刀唔入

20分鍾0c.仲以為要力頂，點知咁輕鬆

連9527都唔gel既時候 我就知呢幾日係賭仔既末日

神射手喎

26...........

唔記得個number

D假分狗都放曬假 molamola

26814257 lm

26814257

快手小小啦羅馬同拿玻里

到法老單刀出界

拿玻里快快手開個客其他比我先啦

羅馬5.5

賓菲加關唔到半大我就要針陽

拿破里..真係求下你
羅馬都係!

?.?

賓菲加半大

入球中位
狼到=.=

真係唔撚識入波架喎

召喚我表哥超卓先生

羅馬刷角未呀屌你老母

30mins 0c

老公ar ma

而家先知英超D波有幾正常

唉...JUMP定先
聽日A1見

賓菲加唔入波
我就jump

羅馬會唔會表演全場0c

羅馬半主唔到都開個拿玻里半客呀..屌咩

卓悅星先係我老公

Gay XD

屌你屎眼

半場0c都可以爆我11.5s的話我聽日jump!!
gel

26814257lm

半2全12

買上盤半大 個場落雨落到

白蘭恩 GOAL!
不負所望!

屌你班垃圾拿破里. 羅馬.學下人啦廢物

賓菲加冇半大我就準備ifc

羅馬同拿玻里係到做緊乜？ 兩場波到底有冇踢緊

辛特兄弟先炒一隊

我都想知..都係要半場姐..全場輸盤都算..半場都贏唔到..又學PSG 同多仔

菲賓加踢乜九！

拿玻里唔係半場00下

唔希望咁撚SAD

賓菲加半大己死

LM 睇表演

冇Goal又冇c

拿破里 半場一粒 PLZ!

濕鳩垃圾波

羅馬(主隊) 無入球 熱拿亞(客隊)
1.12 23.00 5.00
so on9

拿破里..一球!

終於01

森多利亞 0-1 拿玻里

Mapoli 1-0

拿玻里1-0

終於屌撚到一球番黎 仆街

羅馬 比多球 你都係一球!! 唔該 一球!

比多幾粒我 拿玻里

賓菲狗份波未

一早講咗對家

沙9

拿破里你頂撚住先
我屌撚下羅馬班廢柴先